其實鍾仔係咪真係利迷

改自己個名做利記，又j歐聯冠軍
如果佢唔係利迷成件事好嘔心

早兩個禮拜見佢tvb劇集入面著利波衫+頸巾
應該私伙野黎

鐘仔

集集睇佢j利記，成套野都痴線